
                      pero que mala película. No sólo con Fx se puede hacer una película . imperdonable que Spielberg produciera este bodrio.  con lo genial y fantástica que fue la primera
        
            